[
        {
            "questionText": "Допускается ли буксировка экскаватора ЕК-14 на гибкой сцепке?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Да, при исправном рулевом управлении и тормозной системе.",
                "Да.",
                "Нет."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каково напряжение в электрической системе экскаватора ЭО-3322Б?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "12 В.",
                "24 В.",
                "36 В."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине путь торможения при остановке поворота рабочего оборудования ЭОП-2621 выходит за пределы 0,8-1,4 м?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Высокий уровень рабочей жидкости в баке.",
                "Нарушена регулировка предохранительного клапана.",
                "Нарушена регулировка разгрузочного клапана."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через какой максимальный промежуток времени необходимо проверить уровень масла в механизме поворота экскаватора EW-1400?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 125 ч работы.",
                "Через 150 ч работы.",
                "Через 175 ч работы."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В чем необходимо убедиться перед запуском двигателя экскаватора-погрузчика ЭП-2620?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer":2,
            "answers": [
                "Все органы управления находятся в нейтральном положении, включён стояночный тормоз.",
                "Все органы управления находятся в нейтральном положении, включён стояночный тормоз и пристегнут ремень безопасности.",
                "Все органы управления находятся в нейтральном положении и пристегнут ремень безопасности."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Допускается ли горение лампы аварийного снижения давления масла дизеля погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Допускается сразу после запуска дизеля не более 20 с.",
                "Допускается на минимальных оборотах дизеля.",
                "Не допускается."
            ]
        },
        {
            "questionText": "На какое максимальное расстояние можно буксировать погрузчик АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "10 км.",
                "20 км.",
                "30 км."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Зависит ли скорость движения погрузчика АМКОДОР задним ходом от положения рычага переключения передач ГМП?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Зависит.",
                "Зависит, но незначительно.",
                "Не зависит."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что означает работа лампы включения стояночного тормоза погрузчика АМКОДОР в прерывистом режиме?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Стояночный тормоз включён.",
                "Рычаг стояночного тормоза затянут с недостаточным усилием.",
                "Стояночный тормоз выключен."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как необходимо поступить при демонтаже шин погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Демонтировать, не выпуская воздух.",
                "Демонтировать, частично выпустив воздух.",
                "Демонтировать, полностью выпустив воздух."
            ]
        }
    ]
    